有冇人可以教下我執房

啲野好亂 又碎濕濕 全部野都唔想掉

搵個睇唔到嘅地方塞哂落去

斷捨離

比我 我幫你保管

認真答 先全部放埋一齊
分類
之後按自己個意見放唔同位

搵個大袋執晒你唔即刻用嘢入去, 一個月後都冇攞返出黎嗰D抛撚晒去

應掉就掉 諗住keep到六十歲

你乜都唔捨得掉，無人幫到你。
無拎嚟用 / 無著嘅衫 超過三個月就掉啦！